午後之紅茶算唔算全世界最好飮既檸檬茶🍋

天神比大家既禮物

no

No

？

我愛你

有何高見？

同意

邊度有賣？

呢個一定唔好飲 但就陪伴咗好多細路成長

茶記個d先正

唔錯，不過我個人鐘意維記多啲

唔錯但唔係最好

行過阿信屋見有一定買
又平又好飲

唔算，我覺得尖沙咀Hyatt regency 間buffet 個凍檸茶好撚好飲

係日本飲過午後隻桃味 正過檸檬十倍

我覺得好淡

紅色好飲啲

清

屌你，全世界最好飲既檸檬茶唔撚可以計埋酒店果d?

算啦人地未食過buffet嘛可能

為左飲杯茶而食buffet 我就真係未試過